黎緊既施政報告會唔會成份都係挑釁香港人既廢紙

以林鄭近幾個月既表現 無時無刻都挑釁人
份報告應該會去到好盡 做盡香港人討厭既野

公屋 老綜户又大大贏
FREE 3個月 OR 3糧
水電減免

關愛基金向新移民派十萬蚊

就算係 你又可以點

長者1蚊卡
消費卷比新移民

連呢d都唔做 純粹講政治 點樣搞教育界同醫護 法律界

就算話要起集中營我估都係要繼續翻工

依家同3年零8個月其實冇咩分別

禁堂食即刻俾人屌到收返 未必嘅

支那投立法會

國安法納入必修科

大整治公務員

取消通識教育

有既
3年8個月有美軍this way
宜家冇

依家係23年3個月

1. 為減輕香港醫護人手壓力, 招募大陸醫護來港
2. 招募大陸教師教中國版通識科
3. 增加創造職位, 落實興建明日大嶼
4. 設立大灣區選區, 根據人口比例佔51%議席
5. 為左推動經濟, 派發1萬蚊藍店消費券

香港人值得去挑釁?
比人屌足祖先十八代都係照返工，儲錢買樓嫁啦

宜家吹緊風話搞教育界

應該郁晒三座大山
量刑委員會
學校教國安法
唔知社福界要加咩門檻

再加支那無限種票

挑釁到就唔會係廢紙

驚香港人抗爭停落黎 林鄭同黑警生存價值就係止亂製暴

林鄭佢最中意迎難而上， 惠民政策人人讚好， 推行起上黎毫無難度同挑戰性

佢要沐浴响一片反對聲之中， 咁推行政策先會有成功感

如果條閪婆稍為會為香港人著想下 香港唔洗搞到今日咁樣 由國際城市變成廣東省香港市

單程證名額增加至每天350名

我都好奇
可以有幾痴線

班撚樣被制裁後搵香港人陪葬

up 麥柒，止亂製暴

依家有bno
仲有得走